六月十六日，上街遊行，重拾身為香港人既榮耀!

民陣反送中遊行
日期：6月16日（星期日）
遊行開始時間：2:30pm
遊行起點：維多利亞公園
遊行終點：政府總部
核心目標：撤回逃犯條例

香港政府縱容黑警使用暴力，濫權，面對百萬市民上街遊行要求撤回送中條例，只係講句唔理解然後暫緩件事，意圖令事情淡化後重推，呢種行為我地身為香港市民係絕對不能夠接受。

直到而家為止，黑警仍然不斷搜捕612當日有份上街遊行既市民、學生，意圖製造白色恐怖，要你地唔敢再出黎行，坐向電腦前、拎住手機既市民，縱然你沒參與呢件事，但圍觀者既沉默都會助長惡政既發生，你地係咪想將香港變成一個充滿白色恐怖既地方?

當日出黎行既市民，我呼籲你地再出黎一次，而未出黎既市民，我都向度懇請你地出黎。呢個係屬於我地既地方，呢個係屬於我地既責任，6月16日，我地要向政府表達我地既立場，全世界睇緊我地呢壇戲，我地要將身為香港人既榮耀展示比佢地睇，鄰近既台灣已經向度恥笑我地百萬人上街咩野都做唔到，我地要同佢地講，我地唔單止可以做到，而且可以做得更好!
香港人出黎啦
四大訴求，不達目的，不散!
LIVE FOR NOTHING OR DIE FOR SOMETHING
1.撤回修例
2.收回示威是暴動的定性
3.釋放所有過去一週因示威被捕的人
4.追究警方使用過份武力，甚至暴力

停止追究示威者責任！

唔好意思 阻一阻你
麻煩入嚟幫推
因為「暫緩」係一個好撚難聽嘅詞語

大家唔好以為「暫緩」係階段勝利 其實係暗地裡捉緊人 一定要盡早撤回！冇得拖！

我地今日唔會有階段性勝利
我地既目的只有幾點
撤回修例
嚴懲黑警
釋放義士

推

希望睇到既朋友，同行者，可以入黎推呢個post上熱門，我地要讓更多既市民睇到，我地需要更多既支持者
香港唔係屬於林鄭月娥一個，香港係屬於大家既!!!
我地要守護我地既民主，守護我地既正義
以往政府黑警逼我地退一步，我地就要讓一步
今日我地已經退無可退，一旦條例通過，我地將會跌入深淵
我地將唔能夠發聲，即使將來移民去第個國家，人地都只會罵你守護唔到自己既地方
我地唔應該成為二等公民，呢度係大家土生土長既地方，我地要為佢既未來負責。
今日，你怯於政府既淫威，他日，你既仔女將會埋怨你
上一代既責任，我地呢一代黎承擔!

push

六一六，帶起你地既口罩，同我地一齊上街遊行啦!

唔好比白色恐怖充斥香港

已經有人為香港流下第一滴血

已經有一個烈士為左香港而犧牲，請大家聽日一定要站出來，為我地既烈衣致敬，同時都唔可以令佢既犧牲白白浪費